點解見返ex會驚

我要對住佢幾個鐘 唔係單獨
但佢一行過黎接近我嘅位 我就會好不安
有時feel到佢望住我(唔知係咪刻意)
我就會不斷避開佢眼神
總之個感覺係驚
我一直以為自己已經放低左
到底點解會咁？

驚姐

因為未買ky?

係咪代表我原來未放低

其實有得揀, 有人成世唔會想見返ex

懦夫

但我對之前啲ex唔會咁 係最近呢個先會

代表你唔想見到佢

分咗幾次手先發覺原來hk咁大
Touchwood 見返都會即刻扮唔識
無關係的人no need to bother la